\documentclass[border=12pt]{standalone}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[left=1in,right=1in,top=1in,bottom=1in]{geometry}
\usepackage{stylelistings} %Goi lenh stylelistings dinh nghia style code voi Listings

\begin{document}
% Su dung moi truong python
\begin{python}
#!/usr/bin/python
import math
class HinhVuong:
    """Dinh nghia class la hinh vuong"""
	def __init__(self, canh):
		self.canh = canh

	def chuvi(self):
		p = 4*self.canh			# Chu vi cua hinh vuong
		return p

	def dientich(self):
		s = math.pow(self.canh, 2)	# Dien tich cua hinh vuong
		return s

for i in range (10):
	hv = HinhVuong(i)			# Hinh vuong co canh la i
	print "Dien tich hinh vuong la: {}".format(hv.dientich())
\end{python}

% Su dung lenh pythonexternal --> Chen code tu file code python ben ngoai
%\pythonexternal{example-python.py}

% Su dung lenh pythoninline --> Chen code tren mot dong
%\pythoninline{class HinhVuong:}
\end{document}
